（武漢肺炎）變種病毒檢測恐呈偽陰性 FDA：疫苗目前仍可防護

美國食品暨藥物管理局8日發表聲明表示，已提醒醫事檢驗師與醫護人員，某些檢測可能無法發現傳染力更強的變種病毒，而呈現偽陰性的結果，但目前獲授權的疫苗仍有防護力。